HKCC 2019-20 討論區 [3] 繼續反送中

有用連結
HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽

校園類
HHB: 紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design嘅home campus
最近港鐵站: 黃埔/紅磡

WK: 西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅home campus
最近港鐵站: 油麻地/奧運

Shuttle: 來往WK-PolyU本部-HHB嘅穿梭巴士，Express為不經PolyU本部嘅班次

myHKCC: 紀錄大量資料，睇GPA，reg科，聯絡資訊都係度改

CARES: Co-curricular Activities Registration System嘅意思，係用嚟報義工/talk/課外活動嘅System；讀HM要報Hotel Stay都係到報

Moodle: 用嚟download lecture notes，入面有link連去past paper database

圖書館/拉巴:
WK拉巴入口同counter位於N5
5樓有電腦同printer
4樓入面有間電腦房，電腦房出面好多圓枱同玻璃房
6樓係藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有玻璃房、電腦同大量自修用座位比你用，玻璃房用嚟傾project，每間玻璃房都有電腦同圓枱

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓有電腦同printer，玻璃房位於圖書館入口外面
9樓係藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦、大量自修用座位比你用
*Exam period星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放
*HKCC學生亦可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館

網吧: 即學生電腦中心，位於WK S5及HHB11樓，提供電腦以及printer、notebook同iPad租借服務、並設有printing quota增值機
*每一學年免費refresh 2,000 quota，幾多quota都係只會補充到2,000

Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK hall設於SUG、HHB hall設於1樓，可以利用上面booking網址book場

鏡房: 舞蹈室，設於WK NUG及HHB2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 即24小時開放嘅明日課室，位於WK S2同HHB UG；入面有好多張備有差座嘅六角枱 (雖然好似好啱傾project，不過實際上好嘈+好多MK長期霸佔，好少人係度傾project)
*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

Cafe: 即Pacific Coffee，位於WK S3及HHB4樓；同位置設有7-ELEVEN

獸醫: 學生保健中心，位於WK NLG及HHB LG $15睇1次醫生 不過d藥廢的

HKCCSU Office: 學生會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

嫂房: 屬會辦公室，位於WK S3及HHB4樓

9月8！到時見！

FM A01B 求換 A04A/B

BHMH2123 Auditing and Taxation 我A01A 換A02A/B/C

一推再推

FM A02c換A02a

Nego A04C轉A04A
Chinese fam A05B轉 A01CD/A02AB

housekeeping a01d 求換a03a c d

中西溝 A02A換A02B

SHDH2046 Music A01A(WK)求換101D(HHB)

求nego A03A
本身係A04C

Chinese family係咪冇1過

放Jessie!!

101C要唔要

2251 Engine Mech
103b換101d

101C撞咗 sorry

求放 speed LCS3175 (109/110) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH
我係108

求music 101C 轉A01B
有冇人要101C啊

可課金

Chinese fam 想a01a 轉a01d

或者a01d 轉a01a 有冇人唔想9點堂可以放俾我 我嗰個係12點

有冇人有得放nego？我有A04C 想要A03A阿阿阿

Personal Growth A01換A05
課金課金😭🙇🏽‍♀️

求1106中文 A16

2250 Engine Math
104b想轉104c

想要nego a03
放a01d
薄酬！！

Advertising and promotion A05B 換A02D
Organisational behaviour A01B換A01A
Marketing in China A02A換A01B

Business econ A02C想調A01A/B 課500

FM A04B求換A04A

music A01C換A01A

放唔放A04 可課金

有無人Chinese 想要A04B？ 我想轉 A01CD/A02AB

Sor A04C

Chinese family 想由A01D轉A01B 有冇人

想問下點樣同人地對調 tutor group？

SHDH2046 Music 101B求換101A

Hhb ug地下又係得幾個 過去圍下爐叫下口號啦大家 唔好再乜都唔理啦 上完堂就去幫下手啦

推

另跪地用personal growth 102a求換 digital storytelling 101A

求digital storytelling 101A 課金課金

Personal Growth A04換A05

business econ A01D轉A01A

Anp A01C 換 A04D
另放 healthy living A01C

急要Anp A04D

jap 1 a11換a08

跪求music 101A轉A01C/D

A01A得唔得?

FM A01B 求換 A04A/B 可課金

Econ 同marketing邊科好讀啲 add唔到想讀嘅科 絕望了

Time clash啊

求 LCS3175 (108) EFFECTIVE PROFESSIONAL COMMUNICATION IN ENGLISH 換109 /110
有冇好心人可以放109/110

HOTEL OPERATION A02C求換A01C

Chinese Family Kai-Lung Ho 好唔好㗎

邊份巴打岩岩reg到FM A04A
想用A04B換

你要唔要a01d? 想轉a01a

輕輕推一個

唔課有冇？

Nego a02a 想調a02d

LCH 1106 102 求換 110

wk附近有冇咩好食

1106 A32轉 A10

Business econ A02d 想要a01 c or d

有

你ok?

Chinese family 有冇郁過

Telegram

留tg

@assodog

Personal financial planning A03B 換A02C 都係jandia 求換 可課金thanks!!

繼續推救救小妹

有無人drop music

有冇人 family culture 係 A01D !

我 A03B

求轉

nego a04d求a01a

Cost accounting全部零空位救命呀我想用a03a換a02a/b。
想問問個indicate subject preference點用，我放咗choice落去係咪咁啱有人同我一樣想對調會自己調

FM 我A02D 轉 A04A/B 可課金

集思廣益 黃埔站可以點跳

Fm A02c 轉 a02a
Cost accounting a03d轉 a03c

可課金！

any tg

有！pm me

BHMH2105 Business econ A02B想換A01C/D 課700

CCN 2015 gender franky choi
vs
ccn2046 music
二選一應該揀邊個？聽人講music好似好伏？

有冇人 Attraction management 都係 A01C
Pui Yan Law 教
想轉
聽個friend講教得好差 , group project 難 B+ 以上

想問healthy living Alisa Wong 求評

tg @letsgetwetpussy

求nego A03A
本身係A02B

FM A02A 求轉 A03 B/C/D

中學讀過econ就揀econ
Mkt齋背

急要急要

好

Update

放咗上preference了

有無人nego A03C 想轉D
求換

Mkt可以小量吹水
Econ中學讀過 而且DSE econ又lv3 or above嘅話必揀 坐底有A

SHDH2046 Music A01A(WK)求換101D(HHB) 可課金

有冇2049 中西溝 a02d換a02a/b/c

課金課金

BHMH2105 Business Economic A02A June Fung 想轉 A01B Ada Chan

shdh 2046 music,mind and human behavior
冇音樂底係咪會讀得好吃力?

讀過 好難讀
拎B
利申：其他科拎A

有冇人可以講下logic and reasoning 係點
見人都係講cct A就可以讀
有冇啲 example 講下課程大約係點

巴打讀咩major

希望幫到巴打你

Business Ns
可能係我音樂底差啦

唔係掛 仲以為好好grade

千祈唔好揀當初都以為好易 俾呢科伏左
利甲：拎c+ 冇音樂底

有無人nego A03C 想轉D
求換
薄酬

係咪真係要樂器表演?

Thanks Buddha Thanks Add drop God

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港人加油 萬事小心❤️

求換啊

LCK1106求101
SEHH2002求102A

唔撚好讀 project好難做final test 似exam

想問AES係咪一定要買書

利申：fm

唔識樂器就清唱

唔識樂器嗰grade應該差過其他人好多

Group project定asm清唱？

project 要好大勇氣

要做啲咩

搵一首歌apply頭2個week個啲樂理 每個concept都要play一次你講個段 再要表現你個首歌 好Q煩 個時做咗好耐

要唔要換A05B 可以課金㗎
真心想要A04

你有冇轉到？

Health and living problem 尼科係記point? 見佢past paper唔似長篇大論

但呢科個group project係咪好煩

咁撚伏 聽日drop咗佢算

有個fd無學過學器拎A 另外個fd識彈琴B+ 仲以為music好易添

你group project有清唱？
咁恐怖

有無人評價Sophia So? 揾咗好耐都揾唔到

同問

想問下
nego Eunice Chan
mo Andy Chan
如何？

差啲又俾人伏咗 原來咁撚伏

係咩不過聽人講VICTOR會幫你CHECK ASSIGNMENT 好似幾好咁

你唔啱比我 pls

有冇ching講下Nego Roy 其實邊方面伏

你地想drop music 通知聲得唔得

想drop music 請大家telegram 我: @assodog

推呀

求求大家 好人一生平安

有冇人讀過values?

好讀 講下功利主義阿 效益主義阿 同一啲大topic 公民抗命等 workload好細 啲野明咗記小小就ok 唔洗死背 同背幾多野個啲

推多下

有冇邊個lecturer係黃底？
#唔批鬥其他立場

中英都得

公民抗命 動物測試 有個關經濟 唔記得個名 仲有同性戀 4大topic 簡一個 之後用學過既理論去分析 講下支唔支持 睇法阿 搵啲論據支持

請問有冇人比MO Ted Poon教過 係咪killer嚟
回覆者科科爆4

我覺得ok 點都唔算killer 幾好人
同埋其實mo邊個教真係無咩所謂

感覺上個indicate subject preference好似冇乜用咁
同人夾咗擺preference都換唔到

邊個lecturer好？

有啲咩課外活動推介fm參加 想報一個r下credit
師兄師姐比啲意見

points+case study+少許解釋
但係佢份notes啲point好亂 背完都唔肯定寫邊個先啱

唔通無人俾距教過

Push

我fm 今年都係佢教MO 同問

成撚日串人
俾分又緊手
我預咗俾人負皮
你地鐘意就reg佢啦
利申：之前信咗連登啲人講reg咗佢

N展你問我答
廚房幾大唔答
利伸:已上岸

第一年撞著佢係咪冇運行啦

Jennifer

CHINESE FAMILY A01C求轉A01D

有冇人放2113 A04A或者A04B
可課金可課金可課金
求救祝爆4

聽日較preference啊 我可以

跟人出入就得

不過都有好多point要記

上堂惡頂啲囉
反正mo靠背就高grade怕咩

好 不過其實我日日都有較

Values and Ethics in Daily Life定Gender issues 好
求評

點樣惡頂法

cet就前者

上過

fm罷咗兩日 嗌咗兩日聲都沙埋
hhb由尋日最高峰12個到今日得5個 真係有啲灰

因為罷咗課嘅人唔會特登返cc

求Chinese fam A05C換A02任何一班

請求LCH1109 102換104

你幾時嗌
我聽到一定應

你會唔會繼續罷

不如問下邊啲人係藍

首先：陳偉強

想問拉巴8:00開未？

Econ

冇

Matthew hea得嚟鬆手

上堂節奏偏慢 有啲悶 不過有心教 派派地grade

利申：女

女仔特別高grade?

想問preference 要唔要㩒all or nothing?
尋日同人調唔到 唔知關唔關事

2049 A02D想換A02A

求 A&P A04/A05

有無2043 digital story telling 101B轉102B

Auditing and taxation A02A 轉 A02BC
FM A02D 轉 A03BCD/A04AB

Chinese Family A01C想要A01D

BHMH2105 Business econ A02A想換A01B

music 101b求a01c

求Japanese 1 106轉A05-07

Cost accounting
a03a換a02a/b
可課金

課金

BHMH1021 101A求換A02B
可課金

搞左preference了

NS A04B 轉A04A
Positive Psycho A01C轉A01B

跪求中文 A02其他fd去哂A02
我A04 都係subject leader!!!!!!!

我都整左 希望得

你有無剔all or nothing同埋係咪round1

FM A01B跪求A02任何一班，全部都係0

Business econ a02d想轉a01c or d 700$

Chinese family 求A04A
本身ao3A

你要唔要115 我想要A32.

Nego a01c 求a01b

Nego a02a想轉 a02d

有tick呀 係呀

咁我剔返 但其實有咩唔同

可以啊

SEHH2242 OBJECT ORIENTED PROGRAMMING
101C轉101A
天地六個鐘可唔可以幫下手

有冇人知Ia 好唔好讀

有無人知introduction to geomatics 同埋surveying 伏唔伏？

Reg到生無可戀 全部都係0
上堂見個個有fd 自己就毒L咁

Chinese family 同 Social development
簡邊個好

再課

其實使唔使留返上個sem啲notes

gender同personal growth揀邊個好？

LCH1106 A10求換A14/16

SHDH3106 intro to social research 101C求103B

有冇人有timetable link，想down份睇下

利申: Grad

Business econ a02b換a01c/d 課700

求nego A03A(有A02B)

Chinese Family A01A 換 A01D

想問新system timetable點整落mytag 謝謝

SEHH2042 Programming 101D想轉101A

same

求 A&P A04/05

有冇ching讀過SHDH1014 fundamental visualisation skills 今日有人叫我讀 但唔識畫畫... 有冇同學可以分享一下呢科係點 已經唔知可以讀咩科了

Fm a02a 求a03a/b/c

push留tg

Business econ
跪求A02C轉A01A/B
課金500 可議

已經放棄咗add drop...

跪求SHDH2049 103A

102C 都OK架

BHMH2144 principles of financial planning A01C 想轉A01A/A01B

想問the history and culture of modern China好唔好讀！求評

Lch2009 A03b 求轉 A02A 可議價錢

Anp A05B 換 A04D

急要！！！ 小課

LCH1106 Chinese Communication 求A20
本身係A17

我拎a

求 SEHH1028 ELEMENTARY STAT 102B轉103A

會課金！！！求救！！撞晒實習時間吖！！！

我a01a 可課金 可以嗎？

Business econ
跪求A02C轉A01A/B
課金$500 可議

睇錯sorry

撞時間

Nego A01D想換A01A/A01B/A07D都可
可課金 薄酬
回覆者科科爆四

推！！！

SHDH3106 Intro to social research 101C求102A/B/C

Same here

SEHH2042 102C求101A-D都得

吾知jm9今年好似特別少位

屌 係 望左一日都0

快D黎換啦！！！

求 chin family A04A

今朝幾個102喎

我望左3日都係無變

有中史底就好易B/B+ 但難上A
同埋真係好撚悶

有冇人放anp A03A ?????? 有a03D

早就放棄左add/drop
reg左啲偏門科 點調都得自己一個

A04C 照殺！！！

A04A 都要埋！！

我個個sem都係咁

Positive psy 101A轉101B

Personal financial planning 1021

101A求換A02A-D班

Unsuccessful....

唔該晒你！

BHMH2136 Travel Agency A01B 換 A01C

我都係...

但都係9背就應付到exam架啦 有讀中史咪背得易啲囉 要上9字頭其實唔難
對歷史有興趣嘅話就應該唔覺悶
Gp pj跟指示做就唔會差得去邊

5號再黎過

我試過同人夾定2次 但都unsuccessful...其實原因係邊

有意

讀過social development 好容易讀 workload唔大 final test仲要MC 必reg Sylvia

利申: A咗

劣食老麥 譚仔

再推多次 覆者過3爆4

如果上完LECTURE同佢講轉有無諗頭

fm 依家都未識到朋友 好摺

有意！聽日排preference?

Same

唉 本身傾得埋嘅又唔多 好多堂都夾唔到同frd一班

我yeah2 一樣 本身識個啲好多都quit左 得返我一個

慘

咪成日串你

hhb

wk

應該好快識到 5科都同一班好快熟

各位跳閘啦 紅磡咁易跳

Nego a02a 求a02d

奧運都好易

咩科

我都係 reg唔到同fd 上堂見嗰個又再朋友都唔知點插入去

*上堂見個個又有朋友

想問下今年有沒人比Edmond Lam教想知道佢幾時上堂幾時得閒

有無人想轉Business Econ arrr，想換A n P

放全新cct思方導航$50
有意tg platypusss

各位巴絲覺得BE難唔難
sem3 reg左尼科
系Jung Fung教
話堂堂都系數，有d驚

咪撚食中資老麥

推 求解答

Same here, 成日都自己一個

佢上年教mo，有沒人知道佢幾時有consultation?

same
yr2 走嘅走升嘅升 淨返自己係度

我都係hhb喎

Reg科都唔洗話同邊個reg埋一齊 因為reg到邊都係自己一個

巴打讀咩

你又讀咩

reg嚟自製dayoff都得嘅……

but failed

求Chinese family A04A
課金

Nego a03d換a03c

我無讀 但fd讀咗 佢最尾C+
asm係2000字嘅英文paper 佢寫得好痛苦

有冇人Chinese Management Wisdom係A01B？
我A01D 想轉group

我都係，每個sem個個都同fd分好曬gp，我就永遠突咗出嚟

finance

咁project 做咩

味道 意樂都唔錯呀

呢個真 每次空檔我都自己一個周圍行

你呢

好彩我冇天地堂

絲打讀邊科

it巴

Business econ a02b 想換a01c/d 課800
求好心人幫手

去拉把溫書又好預習又好 點都好過自己一個人遊蕩

我絲 soc sci sc

如果佢記得你嘅話會俾分鬆手啲
如果你係女仔 個樣又生得似乃團(日本女子組合)啲人嘅話 攞A係基本

行去旺角 大把嘢食啦

推一下

Pushhhhh

A03AChinese family 求A04A
可課金！

你比到邊班我

奧海城垃圾food court

會唔會係新人

A03A Chinese family 求A04 A-D
可課金

Business Econ
跪求A02C轉A01A/B
課金600可議

2032 A01A換A01B

中西溝2049 A02D想換A02A
可課金

Chinese family A01b想換d

正皮姐係點
可課金再議

c換b*

Nego a2a想要a02d
繼續推

Nego a01a想要a03

今日再黎過

same here

1021 PFP A02D 求轉 A01D
祝好心人過三爆四

幫FD問 Chinese family A01D 求轉A01C / A02 B , C

我等左4日都無 唔想返6點呀

1106求A02

同學hello

Chinese family here 搞左preference

6點會成日想走堂

我可以換啊

+1!!

你咩班

A01c想要A01d

求nego A02b 轉A03A
Chinese communication A17 轉A20

Chinese family 同 intro to philosophy
揀邊個好？

到宜家都未識到朋友 好摺 點算好

有冇人放 MS EAS FA書？

Ocamp

用A01C換B!!搞左preference!!!

我都搞左啦

不過之前同人夾定都unsuccessful 好驚 今日最後一日preference

其實我係fd想換佢星期一排到e家都係unsuccessful

你wk定hhb?

So sad
我wk

Chinese family易唔易讀呀

Business econ A01D求換A01C
Fm A04B求換A04A

Nego a03d換a03c

價錢可議

想問shdh2017 Chinese culture定bhmh2053 Chinese management wisdom 好讀啲

仔定女

一直發夢 諗住下個星期先去返學 有冇人同我一樣

Fm A03B 想轉 A04B
中西cult A02D 想轉 A02A
價可議

2049中西A02D想換A02A/B
可課金可議價

Computer programming 102d想轉102b
薄酬可議

我可以呀
整左preference

頭先見到有個位喎 依家冇左

點解我地su咁撚廢

放位阿Chinesefamily A05

放marketing書 for Introduction to Marketing
放英文書 for EAS I&II(AE應該岩用 唔清楚)
放數學書 for mathematics and statistics for college students
有意tg

有冇人放cost accounting 2手書？ tg rippin0

A02AB太多人搶

有冇人收fm書
留tg

有冇人要Nego A03A 求A03D
Tg: ABC55577

屌牙救命啊唔想爛GPA啊

Business econ a02b求換a01c/d 價錢可議

係咪仲有得換呀ching

好似唔係新人 不過從來都無人評過距 所以好撚驚

推多一次 連登有愛

music 101A轉101D

Gender 101C調101A

推 連登有愛

push

放CHINESE FAMILY AND CULTURE (A03C)
求 HISTORY AND CULTURE OF MODERN CHINA (A01D) 換(A01A-C)

Chinese Family and Culture A05C想轉A05B

推一推

Shdh1022 personal growth 102A跪地求換shdh2043 digital storytelling 101a

另外想問有冇人知道shdh1014 fundamental visualisation skills 想知呢科點

Tui

BHMH 2123 introduction to audit and taxation a02B 換 a02c

FM A02A 換 A03ACD/04AB/05AB
或
Auditing A02B 換 A01ABCD

有冇人有stat既舊書放

淨係想要dayoff炸

+1

仲有廿分鐘

我有

bhmh2053 Chinese management wisdom A01B 轉shdh2017 Chinese culture 101D

求japanese 1 108轉106/A05/A06

急
各位師弟妹
可唔可以send ccn2101 FA同埋 ccn2003 mkt既teaching plan比我

祝有offer!!!!!
作為回報, 任何cc遇到既問題同埋non-jupas都會盡力回答

利伸：上左岸收左hku, city, poly offer

點解mass media 尋日睇仲有22個
跟住今日0咗
啲人唔係話好重workload咩

上年呢個時候諗緊自己會唔會識唔到人，一年後真係識唔到啱啱分gp啲人又係唔情願咁俾我入去

我都係
咁就1年啦

見到啲人入到嚟又識到多fd又識到女朋友，我就飯都自己一個食

我其實sem1有班groupmate人都幾好
但做起嘢上嚟就。。。
所以自己選擇做獨行俠 冇朋友都算
仲要次次一開sem又要搵groupmate 都幾煩

我都係

唔呀，每次Lecturer話要分組但其實啲人已經一早分好得返自己一個沒gp嘅感受真係慘

過來人表示 : 慣左就冇嘢架喇 除左分組煩啲之外 做獨行俠其實都唔錯 可以自由分配時間做自己嘢 唔使下下都就人

我食飯都係求其食手卷，快啲食完唔想被人見到自己一個食飯

不如加個tg 巴打

唔係掛 其實附近都多嘢食 唔使食手卷咁慘嘅
其實好多時都冇人會理你係咪一個人 佢地成班fd係度圍喂威 唔會將注意力放係其他人身上 所以做自己就得架喇

Social development in China 有冇人讀過
好似好難高龜

有無好心人幫下手
真係急要
我以前係cc幫咁多人
又派notes, 又mentor program
而家就無人理
好撚心淡

有冇邊科ge易讀

依加上網打個code有翻個pdf了

想要teaching plan
姐係week幾會教咩topic個份

好呀

我係唔想之前啲gp mate見到我自己一個

Cs_9828

BHMH2144 principles of financial planning A01B 想轉A01A

不如開個gp 加埋我

好啊
俾你tg我

類似社會實驗 觀察啲人嘅反應

今日放學無意中聽到隔離有人話「國難當前，班MK重有心情玩Ocamp」

點解cc冇人嗌光復香港
係咪要我做第一個嗌

你學ust 手足airplay 呀

{突發} 重post 林奠狗閪喺科大出沒

Wk好似平行時空咁

9月2罷課都好多人返左

師兄你嗌我會接

想請問下有冇人放二手elementary stat書
Keep得算新淨嘅有嘅tg我啦thx!!

推一推先
Week 1 feel到今個sem不得了

想問下大家點樣克服自己喺學校/附近食飯?
撞到同學又會好尷尬

自推一下

有無咩soc推介？唔想咁摺

加埋我吖

第一份畫人像 跟住有校園寫生 畫植物 水墨 最後一份叫你畫六格野去形容一樣野 好似係咁多
呢科好hea 咩都唔洗温 冇書可以聽
Visual diary唔識畫畫 都可以剪下紙 貼下野就收工

見好似話有講影相
我淨係識畫火柴人是咪會爛grade 兩份assignment都畫嘢？

我design一定要讀 唔知課程會唔會唔同 我就無影相
我無讀va加唔識畫畫都有b
全部都係畫野
Visual diary內容多樣化就可以

係電腦畫定咩 咁要畫到咩程度先得 我本身唔係design嗰邊啲人 我咁岩見佢課程話會講下影相畫下嘢先諗住試下

全部手畫！低form va堂嘅程度！完全冇壓力嘅科 唔洗咁擔心有冇話係邊個教

低form va.. 唔太記得細個咩分
好似得一班 叫chi fai cheng

你有冇google或者爬文 好多人都講話易讀架啦wo

屌早知我都reg

想問the history and culture of east Asia 好唔好讀求評

[member史科嚟講唔算多野背 幾好讀
記得睇PP貼題 會幫到你好多][/member]

仲有得讀 大把vacancy

屌好柒加密失敗 不過我覺得讀得算輕鬆

今日上到subject leader 話個mean係C+至B

HHB都係

要連登開po推到上熱門 先有人理

咁可能係得到分享既 都係好grade掛 咁咪信lecturer講 drop咗佢

易唔易拎靚grade

Ching有冇啲可以介紹下

中史囉 鳩背 坐底有b+

放日文書
有鉛筆notes

希望下星期有科add到啦

我上個sem比佢教中史攞A+

我覺得幾易 身邊啲人都係B+/A
我讀過中史香港史婦女史
呢科史真係唔多內容 唯一濕尻係要考平日tutorial睇嘅video 同埋睇完會問問題 考試多數考翻嗰啲問題 所以老撚都唔好走tutorial

幫咗幾個人解答 希望有人評價下Sophia So

Personal financial planning 1021

A03D求換A02B

好 唔該你

多數無人評價嘅多數都唔差
如果差到仆街嘅話一定俾人唱通街

理大同學自發 —《鏈住理》

9月9日晚上6:00，理大要人！
目標二千人，手牽手心連心！

地點：紅磡站A1出口。

紅磚見！

紅磡灣要人

基本上認真做assignment加埋有溫final test就輕鬆B+

]

仲有belle tang

Add drop淨係見到得107reg

推祝早日上岸

自推

Thanks

要寫2000字assignment 加3000字group term paper係咪好辛苦
利申science 同學仔

可能因為我讀文科 所以唔覺得辛苦

巴打仲有冇啲咩科介紹下

中國婦女史都幾好讀 肯背就得

中西係咪好都讀？

呢科我冇讀過 但我啲frd都靚grade

感謝巴打

想讀principle of investment 係咪一定要讀完fm先 可唔可以同時讀呢兩科？

Chinese family Eva Chiang手唔手鬆？

有冇人有Fm既source

巴打知唔知cluster A and B有咩好讀

想問下有冇報左ROA嘅人收番$10000？
仲未收到

有冇人放 intro psy text book?
What is psychology

Gender
Personal growth

呢兩科有咩要讀

剩係得FA teaching plan 要唔要

Cluster B
MKT

A我讀Gender issue B我讀China in the era of globalisation

Gender 邊個教唔伏
同埋呢兩科要讀既內容係啲咩

問下巴打 你覺得China in the era of globalization嘅workload如何?

Gender主要讀啲唔同嘅性別議題
Globalisation就主要讀中國改革開放後對全球有咩影響
至於gender邊個教冇咁伏要問返其他巴絲了

我覺得ok嘅，都係寫下文做下group present之類，同埋呢科得Final test唔使考試，個test都幾簡單

啲assignment 同group project 會唔會好似social development in China 咁要寫咁多字
自己都要做lab report 驚唔夠時間寫咁多字

要不論係gender定globalisation都要寫兩篇文，只不過globalisation有一篇係將group present嘅內寫返做文章

有冇話要睇多啲書先會高龜個啲
定係食ppt就可以拎到b+

食PPT就得了

啲project 同assignment 係咪都係唔洗睇書做

Globalization group present會有篇文比你睇，睇完再做，個人論文就寫中國同其中一個國家嘅關係之類，我嗰陣係寫乍得

Gender第一篇就睇啲同性別有關嘅新聞再寫反思，第二篇佢會比幾個題目你揀，我印象中好似有參觀性玩具店同埋考察一樓一之類，寫文嗰陣跟返佢教嗰啲理論，套用到3個理論就高分到，group present就自訂題目

兩科都可以唔使睇書，但一定要睇notes

想問下mkt 既學生駛唔駛做intenship？係咪必要？

感謝巴打 我愛你

如果冇朋友一整讀 會唔會冇咁好

邊到睇淨返幾多print quota

學校啲printer拍卡login左之後左上角有顯示

想問下 final用中文定英文考？ 因為我見距係China-related

中英對照

Gender同呢科test係咪多數係寫essay

唔係，gender係全mc，globalisation係mc+一條長答題

Thx絲打

有冇人有讀過Chinese family and culture可唔可以講下大概讀咩同埋要做咩會唔會好難靚grade
利申：yr2 自己一個讀呢科 祝爆4

50 Mc

要要要

我想放啊

無朋友好慘

可唔可以send比我而家
急

係咪得第一個星期可以retake

推
我要dayoff

想問下it mega sale 可唔可以比現金買apple?

想問下學校個Academic English Enhancement Workshop有冇用？值唔值得報？

求Nego A03 A (本身係A02b)

想搵下今日上nego a02 lecture 叫 著墨綠色衫嘅同學仔留個tg有野想搵你

想問下讀6科係咪要申請？會唔會唔批架

FM A02A 換 A03ACD/04AB/05AB
或
Auditing A02B 換 A01ABCD

推到reg到為止

gender有冇邊個伏lecturer
今個sem見Kimberly Tao同Cassini Chu同兩邊tbc

想問下locker 比完錢後要等幾耐先有通知

咁即日係roadshow買嘅話 係咪唔會即日拎到貨？

我等左三四日就有email 通知

我唔清楚apple其他product有冇現貨喎

我上個禮拜買左MacBook要等最快三個禮拜左右

好 唔該哂絲打

ipad air or ipad?

收EAS stat同what is psycho書
Tg @diu9popohk

Kimberly the best
Cassini 其實個人覺得ok
利申summer sem b+

另一個應該新既
唔知點解Cassini 好似好多vacancy

你最後一次見個時 Kimberly Tao仲有有冇位

咪玩啦Kimberly會有可能有位

點解要咁對我呀

有時間可以報刷下CAT
冇時間就不了
反正每年都可以報

屌你wk真係多mk仔 夜晚無端端係到鳩嗌光復籃soc

光復完之後繼續奶腳？
不了

係都嗌光復香港啦

上年讀唔使影相
系要有D畫畫技巧 有本畫薄要畫木顏色透視法練習咁
有一份系寫生(水彩/木顏色 真係完全睇技巧同構圖
之後一份畫植物（都係木顏色不過會重視排版）
之後一份水墨畫（真係睇天分因為好少人真係識玩同埋創意加分）

virsual dairy有創意就得諗五到就上網睇下
冇畫畫技巧可以試下畫一啲粗線條嘅簡筆公仔
之後再局部油顏色（平塗）畫出來乾乾淨淨 有你自己風格就可以
利申 上年有幾張認真畫左寫實木顔色畫 結果belle五太like 話我後邊9畫果D(三分鐘嘅簡筆畫）仲好
（不過建議第一個星期畫幾張俾佢睇下 試下水溫先

想知healthy ageing好唔好讀
利申我係讀hs year2
0
0

求評gender issue Frankie

好似好tricky咁
姐係total 4份？ 但我之前個description form好似得3份assignment嘅計埋visual diary
簡筆畫係咪平時sticker嗰啲
透視法又咩嚟 係咪一堆斜線嗰啲
我真係得火柴人程度會唔會建議take呢科 仲要week 1 add drop冇上到頭嗰堂lecture唔知會甩幾多

你咪去hhb sit 堂
Cassini 俾分ok ？
E科難A所以我b+ ok 啦

撞時間呀

咁你宜家Cassini ?

唔係呀 我想drop social development in China 讀gender 但係得kimberly唔撞時間

Sem 2 報 lor

巴打你會唔會有其他可以介紹下

Econ good bhmh2002

考緊試都嘈撚住哂

有冇人上左Jean Cheung堂？覺得點？嚴唔嚴？

小麗
唔知佢有冇教

邊個係小麗

小麗老母都唔識

我真係唔識

劉小麗

可唔可以講下點伏

唔可以,一定要先Fm,然後先有得揀investment。

都唔算嚴，不過上佢堂好悶，佢講英文又唔好聽

點解會爛

御用谷mates 係a03c

咩啊有又嗌啊 不過係嗌「去ocamp啦」「去ocamp識朋友」「過嚟攞source啦」咋嘛又冇人屌尻佢哋㗎喎 真風趣

口音好重定點第一堂做左啲咩

Me too不過我第二日成功由A04D調去A03C 所以加油啦唔知巴打定絲打

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港警察 吞槍自殺 Fight for freedom Stand with Hong Kong

我係之前比佢教過eas, 唔係今個sem
第一堂都係介紹下課程咁

舊年上堂chur唔chur

喊出黎 我又要係A03C 求人同我換
星期一最後機會

um..甘我五清楚了 因為上年五只三份 你可以睇翻moodle
btw 你五識畫畫點解會揀呢科....

唔chur, 不過如果比我再揀，我會reg個好少少嘅lecturer

另外佢每次都好準時落堂

劉小麗喎

有
今個sem有佢

聽落好伏 不過我都冇得揀 希望佢手鬆

佢教咩班呀

你google search下佢都會搵到其他師兄師姐對佢嘅comment
上佢堂都幾輕鬆嘅，係悶左啲
可以多啲答下佢問題，等佢對你印象好啲

加油，Eas1啲內容都相對簡單

易讀 多數b plus

巴打咩grade？

易讀 多數b+ A要勤力+好隊友

到底Sylvia 係咪呃我話個mean係C+至B

100% family

Cluster E? 點解唔揀grammar讀?

Grammar good ?

係咪要睇好多書先會B＋至A

冇讀過 但身邊有3個朋友讀 全B plus

想知SEHH2045 healthy ageing好唔好讀？本身讀緊health studies

我朋友冇睇書,冇底, b plus

Grammar? 冇諗過啵我真係 難讀？

就算本身grammar唔好 但只要肯溫 就會有好成續 同堆呢科主要係分析句子結構個啲嘢 有個 pattern係度俾你溫
教呢科嘅 Jimmy好nice 有咩唔識可以落堂或whatsapp問佢 呢科要拎A其實唔難

已覆 唔一定要英文好好先讀到 放心

No project ?

No gp pj only assignment

想問下主要做啲咩同考啲咩

但見到 今個sem Cecilia 教

冇乜人講咁嘅

其實hotelman可以升去邊到ugc 既話係咪至少cgpa over 3.2?

Poly hotel3.5

有冇其他要求較低既ugc degree?year 2得3.0x cgpa

Assignment midterm exam 都會俾篇文你 叫你分析入面每一句嘅句子結構 主要分 verbal group 同 nonimal group 分析每句句子嘅verb同 head noun

我未被佢教過 唔知好唔好

見到jimmy 淨係教左一個sem

係咪都要操卷/背下notes咁

操卷就未必需要 因為Jimmy教個陣佢講過出卷方式同past paper有唔同 叫我地唔使點操 不過呢個sem就唔知 你要問返教你嘅 lecturer
都要背note嘅 主要係啲concept 嘢 mc出

有無推介？

可惜 佢真係教得唔錯架

但應該唔多？

唔多啦 最緊要就係明concept 然後應用返落啲句子度 唔需要死背

你報edu 水泡啦

自睇膠左睇錯科

姐係有心就得？

係啊 學嘅嘢唔難 俾心機就得

放紫色EAS書

而家又睇唔到佢有幾多位
其實呢科算唔算熱門 驚add唔到

睇唔到有多位? 未轉system之前會顯示架喎 咁你有冇試下add? 其實呢科比起 Chinese family digital storytelling 個啲嚟講唔算熱門 應該唔難reg
Add drop period 幾時完?

唔使咁濟

佢9號到10號最後add drop
而家禁入去會乜都睇唔到
想睇vacancy都冇

原來係咁 希望你最後reg到啦

佢地hea住讀定勤力都B+？

ching 點解

我drop個陣大把位 呢科唔係個個岩

呢4科都相對淺
ITB MO 背唒notes 就A+
Stat 肯做tut exe 同past paper都輕鬆A+
FA就睇中學有無讀BAFS 無讀可能要辛苦啲 我覺得呢科可以買2手書 或者去lib 搵本書去影印 呢科至緊要做ex

我有本 色費送 留tg

色費送？

我有psy &eas書呀
送呀 講左9萬幾次都冇人搵我攞

免費

全部背晒就得了

仲有 想A/A+就唔好覺得細point就唔温

利申： 中過伏

屌咩 最憎背嘢 仲要個lecturer教得勁悶

lm 我都想知

咩人唔岩 成日好憎見到英文嗰啲？

原來撞時間 又要諗諗了
身邊啲fd見到英文就憎 自問自己見到係肯理解 仲續個查同埋記 even而家冇ae上都會 呢種心態應該都岩讀掛

岩讀 不過你撞時間嘅話就reg唔到 可能都係讀返 visualisation skills個科?

但唔識畫畫突然有啲驚

3.6有咩科穩ugc 認真問

打擾一下 想平平哋收本elementary stat書

想問下cost accounting 書有冇用？ thx

除非你其他科轉到時間 唔係都要硬食讀呢科

tutorial 做果D EX 係本書到

咁姐係買咗會好啲？

小麗老師今個sem好似冇教Gender

高級港豬

商科同社科3.6已經係兩件唔同嘅事
你講下邊科先

有咩科無group project 求推薦

Sorry 唔記得講商科撚

唔會meet唔到嘅 你而家係讀sem3 啊嘛 仲有sem4可以reg
如果你真係冇讀4個Cluster office個邊會sd email俾你叫你填form揀課 我都係sem 4先讀晒4個 cluster 唔急啦呢啲

*科

放eas 英文書
Tg : dwtkml

我it sem 4要揀4科 ds要揀三科 淨返一個位ge
填form姐係點 優先俾你讀？

Sem 4淨係讀一科ge 唔係可以揀cluster E 啲科咩?
如果你sem 4都冇讀晒4個 cluster 而且又過左 add drop period 嘅話 咁office個邊就會sd張form俾你填 叫你揀科 交完form之後佢就會幫你reg

佢幫你一定reg到？

唔一定 如果本身你想讀個科full晒或者冇開嘅話咁佢又會sd email俾你叫你再揀過 等你揀到為止
你淨係讀左兩個cluster 咁嘅話唔一定要係cluster E度揀一科 仲有好多選擇 唔考慮cluster B 同 C啲科?

B c唔知讀乜... china related嗰啲好多喺晒bc 驚伏

你擅唔擅長寫文 背野個啲? 讀cluster C 好多科都唔算難讀 例如Chinese family呢啲hea科多人爭到嘔 History and Culture of Modern China呢啲9背科都讀得過 再唔係就讀 Social development in China

推
推
推
推到reg到為止

好易讀
Mid term 78
Gp project A
2篇文 8x
Final :A

而家應該冇乜機會reg到Chinese family架喇 咁多人爭
不過你而家又調唔到時間讀grammar 下個sem又淨係讀一個ge 咁不如你今個sem讀cluster b/c 咁下個sem咪cluster e 囉
Modern China個科如果你有中史底會讀得好易 因為係中學中史嘅簡化版 內容少好多 同埋又唔使驚背唔嚟嘅 我check卷個陣見到有啲答案寫得好空泛佢都直接俾分我 所以唔難拎分嘅 分組做gp咪盡量搵啲有讀過中史嘅人一組囉 咁會易handle 啲

City u 嗰啲有冇機會？

巴打可唔可以留tg 有野想問你

Chinese family? final個陣佢冇考文言文 而且都係出mc 唔難啦

City 起碼都要3.4 先安全呀

有冇人讀healthy ageing?

好唔該晒你

放human bio書
有冇讀hs嘅有興趣

City 好似都睇重ielts

我都係頭兩日食個包算

有無人放eas書？

唔係商科人讀MO易易A+？

唔一定 肯背哂notes就易攞A+ 佢mid term exam問題問得直接 背唒實識
Asm grp prj 正正常常有B+ 呢科就有A+

巴士可唔可以講多少少

打*

Grp prj煩唔煩？

社科人sem4讀有A背哂notes就夠做

想問下cost accounting 書有冇用？

都麻煩 題目好似係俾100萬你開間社會企業 之後你要寫份proposal 要寫咩就唔記得了 不過唔洗present

中文2左 想year 2升番上去 除左再考多次dse 中文科仲有咩方法

Here tg : dwtkml

retake最遲會幾時覆
等左成個星期喇

有冇人放Eas Fa mo 書？

想問宜家adddrop period 仲可唔可以add 一科新科 drop走一科唔想要
因為宜家已經開左學 又交埋學費 所以有d疑惑
各位幫幫手

同埋學費點處理

如果yr2走
得中大會要中文3
盡快考gcse

add到就得
交學費會交左5科錢先
如果你讀4科就會退錢
讀6科就加錢

唔知你地上tutorial 係點
以前教我果個就要人做晒tutorial ex
上tutorial 果陣個個都要答

我都係 但我想問淨係做tutor夠唔夠 但得唔係好多條 所以就想問下使唔使買書做下其他

有無人呀？

想收eas書，tg @fkupopo123

我果時讀淨係做左佢要做果d tutorial ex
exam 就淨係做pastpaper 算
不過本書你可以同FD 一齊夾既
冇記錯CA 係sem 3 acct compulsory

same here
我連application received果封都無

等左成個星期 個add drop掛左係到

Tg : dwtkml

有eas書

祝明天好運

咁考返IGCSE/GCE/GCSE中文報中大senior entry係咪可以補到dse中文lv2?

yes 好似仲有另一個試可以考
但唔好諗住yr2先考gcse 太遲 8月尾先出成績
中大唔會派interview俾你

Free 一本mkt書
有冇人要

想問英文2咗 ielts有6.5 gpa3.95
有無機會入返中大？

小弟讀acc 有無人有經濟可以分享

經驗*

如果兩封reference letter都唔係自己major既lecturer寫會唔會無咁好?

有冇都其實有offer

Chinese family a05b 想轉a05a

gender issue個workload大唔大

BHMH2003 A18B 轉A01C

利申science狗

fm無知一問
暑假七月尾八月頭想去個交流團 但撞左summer term exam頭幾日
想問吓summer term重唔重要？大學會唔會好著緊summer個gpa？如果嚟唔到考試 可唔可以補考？
thx ching

A01 b/c/d

除非你自己reg暑sem
否則係唔洗理summer term timetable

Econ 102a求換102d

三大都係？

Study together

Chinese fam A02D求換A02B

wine 2316 定 A&P 2103好?

nego a04d求a04b 兩個都係jessie㗎

2049中西溝 A02D求換A02A/B
可課金
推到reg到為止

BHMH2123 INTRODUCTION TO AUDITING AND TAXATION
A02A 換 A01 A/B/C/D
感謝

Chinese family A03A換 A03C

A&P

Personal growth 102a想換grammar in context a01b

Nego a03d想要a03c

family A01A想換A01D
有意留tg

另外discrete structure 101D想換102b/d

今年中大商科冇4都唔派interview

唔該巴打

求nego A03A(本身係A02b)

SEHH1028 102D換104D

咪好似平時喺1、3、6樓print咁

Econ 102d換102c

Pish

CRM A01D想轉去A01C

Nego a04b 想轉a04a

請問有冇人有所有科目嘅timetable 即係show邊個lecturer教邊科邊班時間嗰個 之前嗰條link已經開唔到
回覆者科科過3爆4

求放Chinese family A02A/A02B
薄酬

有人po左俾你我都覆一覆

感謝你

想問housekeeping Chris Wong個人點樣？教得好唔好？

Chineses communication A17 換A20

想問下housekeeping project 係做咩？

有無人會賣二手intro to marketing本study guide？
唔要textbook只要study guide

有冇chong g storytelling分左組未 見有位想讀

Ching*

Chi Fam A01B 求換A02A 有意留tg

Business Econ A02A求換A01B

Introduction to econ 102d換102c

Marketing in china A02A求換A01A

Add唔add到?

科科都有individual assignment同group assignment
心好累

好難冇架喎 特別係individual assignment

有冇SEHH2258 concepts of health and nursing 101a或者101b既朋友仔想轉去101c

Reg到
頭先見storytelling有位 直接乜都唔理禁咗入去

Advertising and promotion 求評

呢科正 超hea 好過grammar

$10 ok
認真

Grammar好似實用啲
我係聽人講拍下片 因為有幫過下人剪片我諗都carry到 雖然實際唔知仲有啲咩搞

最緊要meet到cluster又可以hea啊嘛 淨底個啲cluster b/c 就可以下個sem reg Chinese Family個啲正科

Cc爆機攻略
Btw cluster a俾music伏咗

你本身有冇音樂底?

當然OK，tg傾？

學過下 樂理冇記錯佔三成左右姐

有無人要fa書
For free

兄弟 你不是孤獨既一個

留tg傾下計？

gimme yours, 我唔係好識用

放Introduction to Communication Studies影印本

有無人想要買舊書（year 1 business），我有D有，有D無

Chinese Family A05C想換 A02D

跟著HKCC driver print個教學set部電腦都print唔到野，頂多係my print jobs個網見到自己要PRINT個文件係expire咗，有冇師兄可以教一教

不如摺友開個谷一齊圍下爐

Music真係咁難？

冇理由 我懷疑係有grpmate唔妥我 利申冇free ride不過嗰陣揀歌present冇跟個grpmate喜好

SHDH 2201求a05c 薄酬

2049中西溝想換A02A/B
可課金

Anp a02a換a02b

有冇family a02a/b -> a01a

Chinese family a05b 轉a

有冇巴打知retake 幾時先會通知你得唔得？

Push 可課金

兩科都讀過
我覺得wine易好多
wine係純照背 a&p要背埋例子+apply

Nego a01b想要a01a

Chinese family A01A想要A01D

多謝有人放Business Econ a01b

1106 A10想換A32

Chinese family 想要a05c

你本身係A0幾？

A02c

Sorry 睇錯a02d先岩

我同你換？我想要A02D

Okay thx!!!!!!

依加禁

等我10分鐘！我要換一換其他科先轉到！

我drop 左先你再入la

你依家drop咗未？我見個vacancy都係0

Diu 比人搶左依加得番a04b 你仲要吾要

我睇下有冇撞時間先 無撞嘅話就ok!

Okay 叫我la

我一直refresh 緊 不如你做drop 果個

求positive psy 101a轉101b

有冇人肯放FM a05

Okay 嗎絲打

撞咗時間啊

你睇a03b 得吾得

都撞啊 我淨係得A01 or A02 ok

吾該曬

如果a05a 同你換你得吾得

a01c有

01A同你換好冇

求你了

你地好呀,
我係HKCC畢業生, 我想問下有冇朋友仔唔介意upload 個lecture & tutorial class list 俾我呀 我想返黎探一個老師, 想sit佢堂 但係我唔知佢幾點上堂邊度上堂
麻煩晒

光復香港, 時代革命

最後一推
2049中西溝想換A02A/B
可重課

仲想唔想轉？

過咗啦

想要a01a 有a01c

好 留tg

想問下 上一手locker未清走啲嘢可以點 佢冇鎖 次次開都希望佢清走咗

我見其他人做法係先貼張label紙叫佢清，佢沒行動直接將佢啲野丟落地下，有鎖嘅直接叫學校爆咗佢，理佢咁多

可以貼memo提佢

但本人會直接落保安室叫人幫我清locker

成堆mk識尼都沒有，自己一個又如何

係咪得我一個會將個locker攞嚟做反送中嘅文宣

求各科時間表之前嗰條link死咗

有無AA YEAR2師姐師兄講下2009 Chinese for Academic Purpose點温 自己中文底子唔好 但偏偏呢科係必修 上咗2堂已經好驚會爛Grade

唔洗溫 呢科得三樣野 自己篇文 group project同埋final test 前兩樣完全靠底子 冇得溫 test就50題mc 有聽書有睇notes就會識一半 另一半都係靠底子

你俾啲希望佢啦

想問下各位報city non-jupas應該報early定main round好啲？

Early

early 唔係要GPA爆4 同IELTS 要6.5 先好報？

想問吓sem1係week 幾開始計attendance

Yr1?

想知nego anp crm mt會點考

今日開始計

我都想知好似都有聽人咁講過

越早越好啊

我有摺友grp😂